一人一個經典老屎忽上司

呢種人永遠都上唔到管理層， 但係又以為自己好高級， 成日指指點點但係又唔做嘢
我個team有個老屎忽高我幾級奉行四天工作制，成日搵勁多奇怪藉口一係話自己個仔病咗一係話自己老母入咗醫院請假，但係又唔正式apply就唔返工，一係就扮apply左AL放假，永遠唔覆電話唔覆email有獲就瀨落班下屬度
另一個就24小時扮工，扮勤力扮ot,但其實我都唔知你問親佢野都係答埋你啲廢話， 開會又唔知做乜搞到個效率勁低， 但係又好鍾意篤人背脊同老細講人是非
大家公司都有冇呢啲痴線佬？